Gamespot原神比七分，遊戲進度太慢、抽五星抽到發脾氣

最底，係咪收左咁多錢都抽唔到五星

where

100滿分？

10分滿分

冇錢買switch同zelda嘅人先玩原神

玩原神仲課得多過部switch同zelda嘅價錢嘅人係戇鳩支那種

ipad/手機都貴過switch喎師兄

酸到呢

連登仔不願面對現實